學神重考天光道求救

想問下如果行靠背壟道洗唔洗上三波 師傅話唔洗
學個時多數前面有車上唔到
同埋想問行亞皆老皆除左落完斜轉左後上一上3波仲有無位要上?
下星期考 好驚

上唔上三波真係睇路面情況

上3波係睇路面情況
前面大直路又冇乜車都唔上3波咪比人剔未使用適當波段
你師父擺撚到明想你肥補鐘啦
其實上3波可以好快
1波完起步放手制即上2波
踩深少少又3波
其實唔係要快 只要順就得

利申：第2take 背壟pass

都係個句,要睇路面情況.
小車既話,可以30kmh 上三波, 上完無耐就可以轉灣前落番二波

成個路試一定要上正次3波
個師父咁同你講都有既

師傅考車唔洗上3波呢句都講得出 草定錢考過啦ching

一定要上3波 臨尾翻試場條大直路夠哂長比你上一上3波
調完頭轉彎落長命斜前 有夠路比你上一次
2次機會 一定上到

石鼓街轉左入常盛街好無上三波
其實係咪只要夠車速 上一陣三波落返二波好過唔上adore#

睇技術 唔chok就無問題 上斜落斜3波基本上無問題

行左四堂 次次美善同道都有死車搞到上唔到3波

上得到三波就要上，大塞車就無計啦

條路有位有距離就要上3波
入左靠背壟道如果有機會其實一來一回係上到3波
再者返試場cut左右線之後都有機會上3波 但距離短d

除左大塞,唔係一定要上,試過岩岩學車俾師傅屌唔上3波

巴打師傅話咩位置一定要上

今日行靠背壟全程2波 8細tick pass

今日好多車上唔到3波？

唔算太多 但美善同左右都有車泊 前面有學神

重考完有黃紙睇都唔知要做咩？

次次燈位起步，如果要轉彎既話
係彎心收油個下已經上埋個2波 跟住就睇路況上唔上3波
學車係去學熟架車，而唔係死記去到乜野位去做乜野，你咁樣一有突發事就肥硬
你套功夫學得熟，有信心，有咩突發事都考唔到你
我考天光個陣有行人突然衝出黎要急停，又係大彎落斜個陣突然有死車要停車越過佢，後面仲要有一堆車黎緊
最後都1take pass